麻煩倫敦人西果位Anita 入一入黎

大家似係同路人 我都客氣啲咁同你講，sorry我冇入袁生個facebook cap晒所有野 都冇cap埋佢條link，但點解一定要cap? 係咪我要要複製晒佢成個FB你先滿意？呢個要求係不合理ga. 我食飯時做臥底睇到，嬲到我啲飯噴晒出黎，對面枱個女士仲望實我，果時我嬲到震晒，點會仲有心情cap晒佢成個FB?

你睇下以下啲圖

除左我之外，仲有唔少網友係個藍屍group度睇到同個一冷血留言，佢地都有入去睇袁下個facebook, 佢地都話果時佢個facebook account同佢真正果個係一樣（或者接近一樣）！我唔係唯一一個睇到呀！

如果你係藍屍，呀叔我一早開左你波，但而家呢 我都希望大家能夠團結，唔好內耗。希望你只係睇唔到啲留言，而唔係克意睇唔到。謝。

推

Anita 出左道歉啓示，
繼續追撃個仆街人渣醫護！

初頭梗有少少嬲，又上街又捐錢有時間就文宣扮藍屍，睇到班死扑街日日笑鳩義士不知幾想開佢地波，個冷血cm呢係我呢世人第一次見過咁冚家鏟，嬲到邊食飯邊係度喊

但諗一諗 大家都係為公義為香港，既然係同路人我唔希望割席，而最希望我地割席就係中共，核爆我都唔會割。

佢仲要拉埋陳沛然醫生落水，係未確定真假時話人地好轉發假消息

有一個好大嘅問題，就係好多推測都係以‘袁子威係100%可信’為前題。

咁不如講有北京hacker 入侵佢個FB又hack賣我個account 再hack入其他目擊者個account. 唔係話冇機會

但你地覺得呢個機會高啲啦，定係佢自己唔小心比人hack/ 唔記得logout/冒認者見太大鑊所以先delete cm/ 雙面人機會高啲呢？

係其他facebook睇到

唔好意思樓主
唔係好明呢張圖想表達咩？

講真，我希望佢係無辜，因為唔想證實香港多左一個仆街

佢比個ip出黎，咁當時係凌晨3點 咁當時顯示個ip係13小時前，咁代表佢下午3點左右有login facebook. 咁個冷血留言就係下午3點左右留。另外佢話自己3點-6點係做緊野冇上網，咁明顯係講緊大話。

有錯請指點

唔好7左wo你求證左未?

個ip係佢自己放ga 時間都係自己放，佢仲話自己3-6忙緊睇病人冇用過FB. 呢啲全部都係佢講ga.
但個扑街留言就係3點左右留。

想問下個幾個留言係comment 緊邊個post
向警察致敬個page 真係好L顛出post 密到...

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

個冚家post係14號下午3點左右post 同袁生login 時間吻合。而最大問號係佢話自己當時冇用過FB

屌!叫撚你左fc先! 咪撚累連登!仆街差d跟車太貼!

我搵唔到佢個道歉啟事 淨係見到佢仲係度屌緊我地
不過而家真係唔好理佢住
做左正經野先
816 817 818

其實Anita係一片好心
她呢種求真精神係幾好
但事實上消息太多、太亂

同路人誓不割！

拎完證據出黎俾人反駁又屌人

我屌左佢好多下

不清 we connect

平時佢都恰得人多
之前仲迫100毛即時回應幫二汪出書道歉
叫啲人係咁去page到留言追擊
啲網友話呢個時勢唔好搞100毛
難得100毛仲係講人話 又可以做到文宣效果
佢話100毛作為出版社要負全責
邊個意見不合就比佢同佢啲支持者追擊
好明顯為私人因怨多過為件事
用人地有時間做舞台劇同出post 嚟質疑
點解唔回覆佢個email
反送中都要讓路比佢追求真理

今次唔夠人多 又死撐唔到先收皮
信佢真心？ 不了
今次純粹想再帶光環但唔成功姐
佢營造自己正義既化身比你破左

推,咁撚仆街留言都有人想幫佢洗底,
食撚屎啦

可唔可以屌埋高永文一份
睇到好嬲

留言仲屌緊喎，道歉？

人地普通留一句就叫人含撚， 好理性的人

幾分鐘前又出咗post 話搵到疑似兇手

係邊

Anita 人西係咪更年期

疑似兇手出左個個袁蛇整合post 就話人係鬼

咪撚理隻臭雞
有佢講冇人講
根本想淡化件事
等d人掛住互鬧
一係三毛
一係閪毛

推文宣 818

我有理由相信

其實嗰個Anita 都幾好笑, 有佢講無人講
人地提出疑問, 佢一言不合就叫人含撚...
又話唔係百分百相信袁先生, 但人地提疑問佢又起曬"降"
出親post 都屌連登仔係紅衛兵...唔知做乜鳩

又泥

佢痴撚線
一日24小時全部屌袁山既comment都駁

其實佢係咪袁山分身/袁山借用左佢ac黎架

佢傻架，之前追擊倫敦人妻，之後陪月易汪，之後100毛。日日唔使做野咁捉人錯處

佢傻的，道完歉過左陣又話人改圖又唔認
會唔會佢本人係識袁山/根本係佢黎

呢單嘢係7左,唔該出post前fc清楚先,累街坊!

巴打 你嗰陣睇唔睇到條友嘅friend list? 有個話入去private 有個話有500幾 邊個先真

果日我八卦望到500 個朋友， cap左圖， 但算啦寧願留返d時間推文宣算， 呢d人之後先再投訴

呢張?

Yes ，果時我自己都有 cap

嘩條八婆煩過閪 係咁出post 勁多歪理唔夠人講就講粗口， 係咪睇得popo記者會太多

但係不了罷工不了巴打1924話個仆街del咗post 上面我問張圖係 2027 cap, 即係冇可能係經個冷血留言㩒入去睇 唔可以毫無疑點證明兩個係同一個account?

你啱啱睇到你地個post. 有少少嬲，睇到你地質問其他網友嘅語氣好似審犯咁。
人地話係經袁生個cm入到袁生真正個fb, 人地同袁生無仇無怨做乜要講大話？我之後入返係同一個位睇唔到所以話比佢delete左，果時我好嬲好激動，都冇乜心機再入返去細心咁搵，而果位馬小姐話8點仲係個冚家鏟gp睇到個留言，咁應該係真，可能我簡左最相關留言，所以個位置就唔同左，如果係我睇錯，我好虛心同大家講句sorry, 大家請屌柒我，但唔該唔好因爲我犯嘅一啲錯而去質疑其他幾個網友嘅誠信，你地覺得屈錯袁生袁生好慘，但屈錯其他網友佢地唔慘咩？

人地都用時間幫手去搞清楚件事，點解要因為我一個無心之失而去否認人地呢？我會犯錯 我冇可能會100%未做過一件錯事，我都唔信相每一個人寫係答題紙嘅都會係100%啱晒啦！雖然我冇特突講大話，但唔好排除我有錯嘅機會。

我講粗口就梗sorry 讀得書少，但唔係惡意，我文化水平低下，但唔會咁去質問人地，我請人地幫手，一定客客氣氣。

巴打唔好意思先 我唔係Anita 我都係想知道真相啫 多謝你嘅回覆 我cap返你嘅圖俾Anita睇啦 我同意唔可以屈錯人
我知呢單嘢人神共憤 不過請問巴打你發現個留言時有冇入去睇過條仆街個ac 有咩資料見到㗎?

我唔會咁對朋友，我睇你地班女士唔少都似係中產，教育一L定高過我啦，講野唔撚駛咁對人掛。
不如你講下你係入面叫咩名，講真，你地組有幾位人 我連同佢地傾計嘅意慾都冇，咁刻薄，大家點傾呀，如果我唔小心講錯野會唔會令到唔關事嘅人比人質疑呀。

Y字頭嗰個

其實我係想問 向香港警察致敬的帖子 係邊個帖子

咁你會唔會覺得我講嘅野係100%準確？
就算我冇特突講大話，你會唔會覺得我100%冇記錯？記憶100%準確？

當然冇可能100%啱 有時有盲點㖭 不過都想知多啲資料
而家有人指出當時個仆街AC入面係冇公開資料冇地球post嘅 但係有人話有friend list 有common friend 呢啲都係疑點 想搞清楚咋

咁我又想問下點解你地會用果果個留言去100%否定你組入面另一個同伴？仲話大地講大話？
你地睇清楚你果位K先生得1個人認同 但被質疑果位有10個人認同，差別大到咁，你地覺唔覺有問題呀大姐們。

我唔會講大話，但唔代表我講所有野都100%準確。睇到我火都黎。

我都唔覺得Yvonne係講大話

之前有 500 個 fd list , 20000%肯定
條仆街唔想冇左份工先扮哂蟹，
邊有人咁無聊為佢開一個acc 留一個言再 del 咁多野，
係都整d議員 先啦！
而 anita 閪人 只係見到事主屋企msg左一段多謝的說話就信哂人（ 家人點可以當求情理由呢， 我同佢講我都係俾黑警搞到影響生計唔通佢會幫我出黎屌7 黑警？ ）
肥閪歪理當真理

巴打 多口問句 你當時係咪响仆街個留言入佢AC 睇

係 但我冇出聲啦，個人閪見人就鬧， 但自己連事主個fb都冇按過入去就亂咁吠，信佢啲歪理1 成， 雙目失明

條閪人擺明唔輸得先搵勁多好似證據開勁多post 引人關注 理佢哂氣

咁多人被影響生計食蛋又唔見佢咁多嗲 擺明有啲野

請問你個cap圖個時間係幾點㗎?

個page 係條人閪主場 我都睇到眼火爆

因為我冇左張cap圖， 都係連登一出post 即時按入去做野留言， 冇時間冇證據費時擺上fb 俾人閪串啦。

但 我都係好肯定Max 深夜前都未hide 500 個fd list 的

我好認真同你地講，女義士係我英雄，佢企出黎我一定義無反顧咁幫佢搖旗吶喊。

邊個想二次三次傷害佢 我一定唔會就咁算

如果佢醒返果時第一句聽到係有人同佢講：有人話想屌你隻眼呀！

呀叔我呢......就一定唔會對佢地客氣。

我係入到個account 幅pro pic 係佢，下面得少少野，冇common fd (因為我係假藍屍account) 同like過唔知咩，就係咁，呢個係好大概嘅印像。冇cap圖sorry.

有另外嘅人同你所講一樣! 個account冇乜open 資料嘅 但係好多响你疑似發現del comment嘅時間 即 1924後 入去嘅網友 (包括yvonne小姐) 反而睇晒成500+個friend list

首先 fb friend list設定有幾種:
1. open - 所有friend 俾人睇晒
2. friend only - 只有friend睇到所有friend
3. 指明邊個睇到
4. 指明邊個睇唔到
5. only me - 所有人睇唔到 只會睇到common friend (如有)

咁我相信3&4 呢度不適用 因為大家都只係花生友 對方冇可能指明到邊一個睇定唔睇
所以 巴打同另一位網友見到嘅情況似5 而yvonne似1

正常做完衰嘢 梗係消滅證據同做嘢防起底 咁fb上嘅公開資料就會越嚟越少 有冇可能一個人做完仆街嘢 佢個friend list 設定會由5 轉做1 ? 呢個就係我覺得奇怪嘅地方

唔知巴打點睇

我都話我只係望過眼記憶唔太深刻，特別係過左幾日啦 你覺得我仲會記得好準？
我呢個大概記憶唔好太過在意。

明白 多謝你先

持平d咁講,點講同樣說話由袁生果邊講出來你地就各種質疑?
由佢地講溝通誤會,點產生誤會
有晒cap圖有曬合理解釋,誤會點產生
利申:由頭追post到尾
由開始屌佢變成合理懷疑佢被嫁禍
先唔講佢果d證據,單憑佢地面對質疑的態度已經可以說服到我理性對待
果位Anita Wong態度除外,但人地私人page人地咩態度係佢話事

8月14號大概7:30分我睇返向香港警察致敬時，因為我係原位置睇唔到個冷血cm 又懶得繼續拉向下睇，所以我先會以為個冷血cm比人delete左，但原來有其他網友係8點左右仲睇到個留言，因為我個排例次序有時係用時間有時係用最相關，所以每次都有機會唔同，因為我以為被delete而令到Yvonne同其他網友比人攻擊講大話（仲要比人用好刻薄嘅說話講）
我呢個係無心之失，希望大家日白。同明明成日有玩FB但就呃人幾年又用過，明明冇被hack但就話被hack. 程度同性質上全完唔同。
但我係有錯會認，唔會推比其他人，更加唔會話比人hack 同推啲朋友出黎但自已就龜縮係床下底。
希望你可以接受我嘅道歉，令到你地幾位網友比人攻擊好唔好意思。

咪玩啦 驚比呢位小朋友追殺？我住明愛醫院殮房對面呀小朋友唔好將自己睇咁高啦。

我係睇唔過眼有幾位女士因為咁而比你地班友攻擊咋。

條人閪d所謂證據真係算啦， 又冇報案紙又盛， d死差佬仲想要CID 幫拖佢真係收收皮先啦好冇， 投訴信就寫硬架喇， 留名睇佢仆街

放心啦 個波交比我

咪衝出來7,佢地當晚已經報案兼有報案紙
自己冇追post又亂up咪抵屌lor

咁去你果個post定我果個post?

佢話有， 有冇圖 ，因為我睇到佢有呢句， 唔係冇追post

anita人閪有冇正面回應過呢張相， 點解係咁話人講大話， 岩岩仲問呢張相係幾時cap佢究竟係撚唔係思覺失調只回應自己想見到的野

改口供？佢都on9 我果時睇到原位唔見咪話冇左post, 都on99明明同其他人可以客客氣氣分析 但呢條友就唔得。

袁先生係物理治療師大家都知

咁其實想講返呢單野原本係我係呢到睇到
用電話影左俾個PT朋友睇
佢再問PT Action 既
咁PT action 先再通知袁先生
件事係咁爆出黎

事後一班PT 都有圍內討論
講返佢其實係仁愛堂做case
而仁愛堂係何君堯有份既
而家袁先生已經無哂啲job 不滯
因為PT 界傾向唔信佢

我希望呢啲內情可以幫到大家明白多啲

我唔想自爆係邊個report 俾pt action 所唔方便上facebook 貼呢段野
因為除非PT action 透露我唔想俾人起到我朋友底
有無巴絲幫手？

另外，佢個profile pic 係最近特登搵朋友影
佢自己貼上去的
都係其中一個圍內唔信佢既原因

利申我唔係PT

More details

最近影姐係唔係幾年無玩fb啦？

當年oscar ma 夠有膽去報案啦，唔代表自己無辜

Yes. Sorry 我而家要出去
我一間貼返我chrome 個睇post history 助證

我應該會開第三個post狙擊
但重心唔會放落佢朋友+aw到 因為根本唔關事
佢地好大機會比袁蛇利用

出左通知聲，我地齊上齊落

發完夢出

我唔知佢係咪自己人, 但嗰晚佢係不斷幫嗰個仆街垃圾物理治療師講嘢!!!

多謝你之前耐心回答
其實成件事我都冇話信邊個 只係想知道真相 如果唔係佢做固然慘希望還佢清白 相反 如果係佢做都搞到咁大壇嘢出嚟 就真係要揾夠料等佢冇得唔認！
我都係咁諗先幫手問下巴打攞下料 希望可以早日水落石出！

聽講物理治療師搵好多錢

首先, 我唔知我既資訊幫唔幫到手
但我想強調我攞啲證據出黎係希望大家團結
因為呢個幾乎係我地唯一既力量

我係星期三1926 睇到不巴打既post

我跟手影左個screen 再俾我PT 朋友
跟住佢就直接係1944俾 Physio Action

首先, 呢張相係睇到我係用電話影個電腦MON
而袁生出果個聲明貼果張貼, 係非常類似呢張俾 Physio Action 既相

Physio Action 係2037 覆我朋友
而袁先生係2045 出面書聲明
Physio Action 再係2047 出左聲明, 內容係同inbox 我朋友果段相近

我另外想大家留意
我個PT 朋友同袁先生係有多於一個 mutual friends
而PT 朋友同袁先生當時唔係facebook friend
如果佢係hide 左 friend list to everyone 或者無 friend to begin with
應該係睇唔到個mutual friends

所以呢? 唔係好明你想表達啲乜

世事都俾你看透

冇圖但有link

7唔緊要,唔好累連登

西女人 唔係問題
蠢先係最大問題

如果係open, 唔應該好似下面咁有總friend數?

同埋巴打 呢個係咪冷血留言click入去見到?

Sorry，其實當時搵左好耐，搵唔到個冷血留言
但我貼果個account 肯定係佢本人黎
另外我果張cap 圖係iPhone 黎
上面有總朋友數應該係android

我只係想助證返我樓上講既野
包括治療師圍內啲結論

亦係我傾向相信不巴打無講大話既原因

收到!

我都信不巴打呀 不過你咁講即係你都有1944前去過嗰個post搵個冷血留言但係搵唔到?

係呀，我同我朋友都分別搵過
但係太多post，搵唔到
同埋我當時係scan for 爆眼相關貼文
果陣係無post 講緊呢件事
所以朋友先搵Physio Action 要求 fact check

如果我話當時1944其實個post已經真係delete咗 你覺得呢個講法合理嗎?

人地有like 朋友d page/ comment / 相，
有upload 新相唔代表有玩fb 架
（照佢地個concept 好似係咁）

我鍾意你講事實

朋友係好難做到人格擔保囉 早排咪有個黃嘉威專搞未成年少女， 仲藏有6tb 的兒童色情，
未發現有證物時， 佢喺行內好出名架， 仲搞間兒童教育中心， 人好好， 有個9 年的女朋友， 成日到中學教書 （ 戲劇） ， 成多朋友， 表面溝通冇問題架！
可惜佢真係做過⋯ 真係一名死變態～

我對人閪認錯！ 我眼殘！對唔住！ 但我不代表連登！

我已經唔想理佢地，專心818仲好。

係你先咁真心同佢地玩，有晒証據又話p圖 又話時間 又話個証人講大話，佢地就覺得自己高人一等，點同佢地討論呀，唔信就叫人含L 我初頭仲好有心機同佢地講道理，但都係浪費時間

搭訕講多次， 我同佢冇mutual fd , 但我當日見到有500 個朋友！

果日我約左個客8 pm, 佢早左少少到， 佢黎到之前我係睇緊賤人個fb , 所以都係 7:50-7:55 見到的

唔認同 ,因為fb 成日有bug 有d人已經過8 點幾有見到真實留言的

純粹唔抵條女係咁幫住個人渣！ 明明佢有咁講過點解要幫住佢 ， 點對得住女義士 嬲到痴線

佢助攻緊 自己人黎

有咩野返同個Board講啦

我重申我搵唔到。我係睇到連登之後開始搵。即係1926開始。所以我無辨法由我已知事實中推敲。

但如果講邏輯
佢咁寫得
應該坐定粒六無人見到
咁就唔會係爆出黎之前刪comment
除非佢發現原來佢唔記得轉account 之類

其實不如試下搵佢前後果啲 comment
睇吓係成個post del 左
定只係佢呢個留言？

[/quote]搭訕講多次， 我同佢冇mutual fd , 但我當日見到有500 個朋友！

果日我約左個客8 pm, 佢早左少少到， 佢黎到之前我係睇緊賤人個fb , 所以都係 7:50-7:55 見到的[/quote]

巴打 唔係唔信 不過有另一個巴打講過個冷血ac 冇料到! 如果有500+friend 冇理由佢會見唔到
所以係咪真係有借刀嘅可能性呢?

PT 朋友話當時無cap 低廢事口講無憑
不過眼見當時個account 係好多朋友

我係諗緊借刀嘅可能性 就係知道爆咗然後delete留言同假account
其他人再search只會去到本尊account

我咁諗因為有人話見過個冷血account係冇嘢㗎 但係本尊account係有500+friends 好多人响8點幾cap圖都見到

一時被hack 入唔到去， 但8 點幾又咁快拎得返pw 再 澄清 成日話自己電腦白痴咁， 唔識 apps/ 科技野 ，佢個fd 都俾佢呃得透了

幾年冇upload張相已經係證實到個acc已存在幾年

可能 人閪anita會話呢個人用左呢個假acc 幾年一直未有出手的機會

而yuen 生張相真係2017 年11月upload 真係有一段時間

PT朋友話1940左右search 佢時，只出左一個account 無同名
咁若然係借刀就應該1940前已剷哂

而家講係偷相改一樣名整個影子account喎 等有人推佢個留言出嚟紅咗 跟手 delete post 之後個個再search都只會去到真身有500+公開friend list 嘅account

只有由冷血account click入去嘅人先會見到嗰個冇乜嘢嘅影子account

至於乜hacker嗰啲澄清咗誤會 冇俾人hack過啦

你話「不過有另一個巴打講過個冷血ac 冇料到! 」
而鍵巴打話呢個冇500 朋友的acc， 係有一張upload左幾年的相， 所以你認為佢係入左 影子定真實acc?

Hacker 嗰d ， 姐係佢一開始就呃PA ， 話入唔到個acc 嫌改密碼wor ！ 係佢誠信有問題

不巴打1924佢話搵唔返個冷血留言
所以而家就係假設1924真係 delete comment 之後search 名search 到嘅係真身account

不過最大疑點係 有人堅稱由冷血留言click入去見到500+ 個friend

假設當事人做嘅 冇人借刀 咁正常人衰咗就會毀屍滅跡 包括delete comment 同hide db 資料 只會越刪越多嘢 點會1933有巴打留言見過乜都冇 但係到後嚟直到8點幾都有人見到佢有500+ friend?

我而家明你意思喇 鍵巴打話幾年冇更新 得一張相 不過冇講張相upload幾年
但係你呢個疑點講得啱 要問返鍵巴打先知

出個post同盲粉圍爐取暖 差唔多成個鐘先得幾十個like
佢以為自己係邊個
口口聲聲話自己嗰個係花生谷 係呀塔姐而家大家咪恥笑緊你食緊你花生

「你含撚啦！」一副e度有阿姐講無其他人講的態度

老老豆豆，我唔理袁生係真a/c假a/c 去留冷血comment，個留言都係賤格。但係問題係A Wong 唔好係未有實質証據時就講到袁生100% innocent咁。今次人西谷咁大反應，最主要係呢個女人不斷用一些好挑釁性/粗口去回覆其他谷友對袁生嘅質疑。有些更只係善意提醒都俾人話，好明顯係態度影響左成件事。

一個冇力的實證佢就話已經證實到唔係袁生出 呢種人真係同林奠一9 樣

岩岩睇到佢歪理連篇迫到有絲打火都黎話要quit，點睇？

Anita Wong 分享了 1 則帖子。
管理員 · 29分鐘
本谷最後一個有關袁生的post。我們做到了，成功證實了袁生是無辜的。祝福袁生，要活得更堅強更快樂！Whatever doesn’t kill you makes you stronger!

請大家去給袁生點讚，告訴他，還有人相信他是清白的！告訴他，香港還有人在乎公義真理！告訴他，正義會遲到，但永不會缺席！

Elsie Ho 屌，真係退群算，痴撚線
Anita Wong Elsie Ho
太好了！Yeah!!!!!!!🎉🎊🎉🎊

Elsie Ho
Elsie Ho 自圓其說完之後話已經成功證明左邊個無罪，正義只會遲到，不會唔到
唔知以為呢個谷係仇思達開

Anita Wong
Anita Wong Elsie Ho
係呀係呀！呢度真係好衰㗎，快啲走啦臭八！

所以繼續食花生等佢炒車
等埋佢地個所謂 fb 咩回覆之後先繼續做野寫信投訴佢 呢隻人西當係娛樂算啦

讀過下書都認為佢果啲歪理唔掂，不過有班人係度自high就由得佢地啦。

佢個證據係個晚好似有人禁入去個comment條link係睇到／睇唔到friends list, 之後同一晚去到袁生係link又睇唔到／睇到。所以由此推斷唔係一個account。
所以證明到佢無罪

咪鳩理佢地啦，我本來都打算好聲好氣咁理性咁講，但班八婆驚死袁蛇唔係日日係度助攻，而家袁蛇一定好後悔搵左佢地幫手。

似乎袁生變左犯眾憎最大既功臣係條中女

最後咪又不了了之。

真係袁生做：佢會貼FB 嘅回覆咩
唔係袁生做：黑警唔會理佢、唔會幫佢查

佢係度自high 咋喎... 我睇唔到有任何証據係証明袁生無辜

擺明改一改private setting就得啦
呢個根本都唔係證據黎

真係⋯ short 撚左⋯

跟住就係袁生係無辜！我地連衛兵炒晒車！file closed. 佢又繼續去玩啦。

迷底已經解開， 原來想快快脆脆完左單佢去旅行唔使心掛掛影響情緒 呢條人閪真係

完左單野*

同連登仔割哂蓆話唔去818 原來人哋聽日去冰島
大家快啲去like 夠500like塔姐就會出冰島遊記

邊撚個天材搵個呀婆幫手，似靠害多啦。

Chloe Ma Anita你真係好得，感謝你令我覺得呢個世界仲有你這般愛真理，行公義👍🍻

如果唔係主動搵佢幫手，會唔會咁熱心

根本係條臭閪唔輸得
習慣俾人西谷嘅花生友當正義女神咁拜
先至瘋狂岀post幫袁生洗白，維持佢公義形象
意見唔同佢就叫人含撚
老羞成怒露咗真面目
收皮啦八婆！

之前條八婆追擊2汪個時雖則依個都唔係好人 2汪都有話自己fb俾人hack 跟住條人閪就話人講大話 咁多人唔hack hack條肥婆 咁你依家個袁生又係邊個呀 咁多人唔hack hack條薯仔

唔同意佢就叫人臭八

搬龍門搬到

咁都無200000個簽名？

唔怪得一日N個post 幫袁生洗白
急住去旅行唔想去冰島都仲要mon谷
臭閪含撚啦！
不過有得含先算啦，人老珠黃幻想下好喇

人哋覺得自己好正架
有無睇過人哋將啲淘寶衫襯到幾靚先
唔同意？小心俾人叫你黃衛兵批鬥佢

痴鳩線，
係咁怨婦咁屌人老屈
仲要未有定論就大大聲話"老屈事件"
已經完全有哂preoccupation
之後仲要搵個無人接受既證據單方面宣布已經證明左佢係被屈，close file，去冰島

我真係睇左幾次袁生聲明，無一樣係証明袁生係無辜。袁生自己都話要等FB回應先再講。屌佢就大大隻字寫成功証實袁生是無辜。咁同民賤聯‘成功爭取乜乜乜’有咩分別？真係低9能

屌
我post完野之後
幾分鍾後改一改個privacy setting 唔比人睇到我d 朋友
咁係咪代表係兩個唔同既人黎呀
什至user link都可以改啦

咁係咪如果有人恐嚇完人比人拉左，上庭個時用番呢個藉口就無罪呀
佢連佢中心個網都關閉埋
唔係身有屎係乜

個Anita係有心靠害都唔奇。唔係條臭閪星Ching都唔會出post追擊袁蛇，佢追擊Keith 7年啦，就算Keith告到上高院都搞唔掂星Ching, 連我不叔呢個攝影台大佬都對星Ching敬畏三分，呀袁蛇今次自救多福啦。

今日又開咗4, 5個cap圖公審post
呢條臭閪真係煩過閪
係咪更年期

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

佢曲線屌柒袁生 同路人黎

又唔見佢呢幾單話疑點利益歸被告?
剩係袁山個單係咁，無證據就死郁話佢比人屈

個阿嬸啲泳衣相睇到隔夜飯都想嘔出嚟
啲盲粉仲讚好正好索 同當初二旺啲盲粉有咩分別
唔駛老屈大家係連衛兵 想迫佢歸邊先話佢喇
講事實啫 睇佢propic真係見到都想笑9佢大媽

仲屌梗你地呀佢，做野啦連仔

屌佢...咩都佢講哂啦。一時自high 話証明無辜，一時又話袁生自己講，唔關佢事而條8婆話唔使睇人頭。佢思覺失調架？

可能佢唔係真係去呢

自己開個谷做谷主只可以同佢一樣睇法
真係on撚鳩

呢句野係個Vxxxxx打既
屌呢條友懶係持平咁
但就係佢搵埋個privacy setting呢條屎橋黎話證明應該有99。9%係有人假冒 根本條橋完全證明唔到係假冒
原來佢根本係A既馬仔黎

唔好笑，班盲粉當係寶架

岩岩?

太得閒 公義女神又刷下存在感先

乜原來個谷唔係佢開
以為佢係谷主

上圖留言嘅都好勇，唔驚俾A叫佢哋臭八含撚咩

咪由得佢叫

好似係當初佢有份開架！之前滅過一次谷，呢個係第二個。

即係新谷係佢既

呢個谷明明寫住拒絕一言堂。。。

最一言堂果個係佢。

講真真係冇人care條臭閪割蓆
係咪以為自己好紅
其實只係一個有錢嘅更年期大媽怨婦
佢啲怨氣仲勁過健吾

使乜幫條八婆遮名

其實連登只係整個運動一部份 , 出面好多行動都唔係連登發起 , 睇冷氣軍師屌前線但無人理就知

人西谷依家屌到個anita開花
將所有反對佢觀點嘅人都歸類為連登仔 再矮化成紅衛兵
睇嚟真正鍾意批鬥人嘅係塔姐你啊

原來塔姐五六年前已經靠狙擊kol r人氣

我以前有睇開佢同另外兩個已反面嘅blog,果時佢地真係好熟，突然間一個接一個咁反面。再睇埋佢寫嘅狙擊文，就知道佢都係小氣果隻。

而今就更因為之前陪月單野俾人奉上神檯而更加囂張粗鄙。

條臭西連陳沛然醫生都追擊，又話要同女義士講有人想屌你隻眼。好明顯借反送中食人血鰻頭啦。

出面成幾慢人屌鳩呀m
仍都可以入連登數...

又話要同女義士講有人想屌你隻眼。好明顯借反送中食人血鰻頭啦。

真係cls

其實佢邊位

兩個中女

呢個老八婆真係好撚煩,只有佢屌人,就唔比人屌佢

我自己有白卡都覺得正常過佢。

佢又出文, 好撚煩吖, 講左幾多日啦...
成日唔夠人講 就叫人紅衛兵...
其實佢自己嘅理據都好薄弱
佢話佢無100%肯定袁生有做
又無100%肯定佢有做
就可以肯定袁生無做？咁佢就真係清白？
又講一大輪之後不設留言
咁你打返上自己個page 啦
其實袁生單野真係本來一下子就洗走左...
依家佢日日咁了返黎講, 袁生想唔俾人攻擊都難

其實佢係咪曲線做緊野

可能係都唔定

佢真係好撚煩，仲好撚得閒。。。一日到黑屌尻人搵黑材料

睇唔明 照推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

啲中立撚睇完候八婆嘅理據都會覺得個柒頭有做到

係 我本身都唔信
宜個更加唔信 !

根本就證明唔到啲咩, 佢講嗰啲野
只可以講可以有人假冒佢
但呢個論點係百分百咩...
唔係囉, 所以佢係咪清白呢？
袁生自己先知啦
如果真係假冒佢
咁佢份人應該都幾黑人憎
個個唔假冒,偏偏假冒你

開記者會啦出黎
個奧斯卡林又成個mk仔咁真係信唔過

不如你改返個名啦

不了要裸跑

不了，會眼怨

我知你想睇。有啲我而家唔講 我驚遲啲冇機會講....其實呀叔我.........

佢個gp
block左好多人
cls

由得佢啦，自己理虧唔夠人講咪要delete人地留言同block人囉，唔係身有屎驚西咩。

睇下下面圖, block左幾多十個

Anita？算鳩數啦

明明我話仲對個fd list冇咩記憶，佢就屈鳩我話睇唔到，當佢要講大話黎証明自己 要扭曲人地啲言語黎支持自己，咁代表佢知道自已理虧。

我覺得最賤係佢地屈Y小姐講大話，之後就屈佢false memory, 人地無必要出嚟做証，仲要係佢地其中一個admin PM Y小姐做証。人地唔係突登’拿‘屎上身架喎！

根住就成班話香港行咩普通法，有合理疑點就利益歸於被告。

依家個谷好悶
我唔想睇Anita姨姨泳衣相呀
啲肉又泡又鬆
樣又衰

Exact7ly

我懷疑我都係被block

應該都睇到Po 係回唔到之嘛？

唔知點解我連個group都入唔到
仲以為個group收左皮

其實我都唔想反佢, 只係幫手澄清下事實

block 曬啲唔同意佢嘅人
話人地唔專重fact check...
佢啲理據又100% fact check 咗咩
個page 另一個谷主又無意見
真係開個私家page 算啦
得啖笑

人地依家要曬袋
但唔俾人話佢炫富喎
話其他人係窮撚
但又話自己唔算好有錢喎

佢班死忠仲話窮撚係曱甴
喂 我係窮撚朋友 我覺得佢地係好人囉
好冤枉喎
ta姐咁撚正義 唔屌佢個死忠嘅？

媽呀 好亂
其實條女係咪癲撚左？
去旅行都係咁mon post
咦 我講事實會唔會被貼堂批鬥㗎？

最on9係都係話人false memory
駁佢又話佢係推論
但又要係懶人包大大隻括住係false memory 講到一定係咁
再藉此推翻所有證供 變成袁生係清白

佢有乜證據證明人地係false memory

btw，尋日有個男既撚樣走出黎點名話人連登仔

疑點利益歸於被告吖人地...
袁生真多得佢唔少
依家仲衰過之前佢唔講
開咁多個post 日炒夜炒

收到風連份兼職矮進都無埋

你識佢？

識人做個間

y小姐好心做證人 當人犯咁審

宜家變左曬愛馬仕了

要紅 就要勤力d mon post
你小心俾人貼堂呀

袁志威事件極有可能係冤案！而陷害佢最大嫌疑人就係奧斯卡！

1. 如果有能力hack入袁生個FB一定係身邊識IT嘅朋友

2. 袁被hack後，個FB交左比Oscar，咁Oscar要delete 入面個登入紀錄就話咁易。

3. 個積極參與好可疑，只係朋友 但又實名去幫手，又日日係網上面幫佢曲線助攻，明明過幾日冇人記得，但條友就日日提住，唯恐天下不亂。

4. 搵個警嫂日日曲線助攻，本來好多人都驚炒車，但比個臭八助攻完佢地都開始信係袁生做。

縱合以上觀點，我大敢假設，奧斯卡一直都唾涎袁生老婆美色，朋友妻不可欺....應該係朋友妻最好砌先啱....咁一直都想落手。所以佢就hack仲左袁生個account留言，寫個app 24小時mon住所有討論區，只要袁生一比人放上網佢就會收到通知，因為佢係IT背景，佢有能力做到!
咁不幸的不叔就成為佢其中一步棋

袁生家敗名裂，最傷一定係佢同佢太太，咁佢太太心靈就會空虛，好需要人幫，屋企收入仲成問題，Oscar就計劃係呢個時候出手...........嘿嘿！大家明嘅！帽嘅野....

而物理治療勃起入面一定有奧斯卡內應！而內面有更大嘅秘密....慾知後事如何請看下回分解。

呢度唔係法庭
唔需要證據

個奧林好撚mk
頭gel到9樓高
睇到都覺得信唔過

幾萬蚊嘅袋就算數啦

btw
adam check, dine-in, 同懷恩醫務中心(直頭刪左佢名) 佢既link都上唔到

dine-learn

成個group都無左，d notification又唔見哂，躁即係block左你囉

通常有意無意,顯示自己好有錢的人, 自己住乜屋呀,坐乜飛機呀, 成日去邊到旅行呀，買咩衫/袋。

只有幾類人 1. 老千 2. 土豪 3 自卑
4. 出身寒微 總括都係 核突

佢係自卑

我仲見到係度

睇返佢以前係好似好撚勁咁，但係你郁d都係咁發癲，點做同事/上司/下屬呀？（我相信佢真人仲癲）

我唔信，幾萬買個袋同去次旅行香港大把人比得起，富二代圈子係富二代，覺得用幾十個去次旅行係好正常，買個袋都要錄影咁鳩係唔會做，更加唔會覺得豪。
佢似係果啲賺幾多駛幾多唔淨錢果啲人黎。

好似呢幅相咁，君悅咋，識啲朋友每日lunch就去君悅同JW ，有時間就坐埋船吹下風再去半島，人地去呢啲地方同我地去老麥一樣，我地食麥記都唔會打卡啦！

最多係有d錢果種，唔會係富二。
真富二好低調架🤫

同埋著呢d晚裝，點會攞隻Hermes 🤧

有錢人去馬會都唔會打卡啦，一隻勞10幾萬都係粗用，住5星酒店同我地住airbnb一樣，唔會覺得有優越感ga
我99% sure佢係果啲細細個比人恰人自卑，而家有啲收入就扮晒有錢。
佢富二代？我唔信囉！ 有錢就影架林寶啦，永遠都一年果兩三次旅行同啲手袋仔。

中產我信，dd錢梗有嘅 但一定唔多。香港人大把人有幾百萬現金啦，連住我對面果家啊星都有300個做定期（因為有次佢啲信寄左比我 我又唔小心睇左）

同鴨記夜晚車仔檔啲啊姑差唔多

似係啲中女manager 10萬8萬一個月 冇朋友所以要係網上搵存在感。
大把人一個月得1-2萬 但一年都去幾次日本，每次仲要駛一個月人工，佢地年年都買部iphone啦。
去一呢非洲呢啲幾皮野 個袋又係幾皮，都係一個月人工內，我唔覺佢幾有錢囉。
我99.9%相信個Gary有錢過佢好多。

痴撚線，用屌人為樂吸引20000fans之後就即刻成個group 改左做自己fans page咁

極度自卑到極度自大嘅人都幾可憐，由佢自己係度自high啦。

有自信嘅人係唔介意係網上討論輸比你，因為佢地知度就算你9up勝過佢，佢現實生活都係好過你。
但果班自卑怪 唔輸得 個心係玻璃黎 一掂就碎，一定要你輸，屈人又好 講大話又好，都一定要你輸呢啲人覺得個page 或者自己係網上個聲譽好重要 仲重要過自己現實中的人生

佢係咪去冰島都要買wifi係機上瘋狂comment屌人個d

突破盲腸

我去呢d咁地靈人傑嘅地方，我會選擇靜下吸下天地靈氣，放下自我。而非成日揸住手機上網係咁屌人囉。

頭先八掛入去佢個 personal fb, 原來佢post d相，d comments , 得個10個8個friend比like.

怪不得要整個人西group, 加強下d人氣 fans, 支持下自己

做人做著佢都好無聊，係唔係好似你地所講，細個時有打擊，而家喜歡炫富，一有人對佢不敬，係咁窮追猛打人網上欺凌?

富？有幾富呀，我做影相佬 大把客去非洲 冰島影啦，好多都係得3幾迚萬一個月。
佢唔係有錢 只係捨得洗錢。

當我唔識野

但好笑，又睇到佢比人踢爆買淘寶衫襯，仲有對比圖

去iceland都要上fb

擺明有欺騙性喎，夠22000人就改左個gp既用途

有錢人唔會曬呢啲幾萬一個嘅袋，幾萬對佢地黎講好少錢，只有扮有錢窮L先會晒呢啲。

香港大把blogger 都去。其實好平 只係冷門，我身邊幾條龍友都係成日去影相 ，佢地都係得萬幾一個月。

有冇條link睇睇

係之前爆陪月果時多左人去食花生之嘛，未爆陪月之前得一萬左右。

佢追擊連登都係想呃人入黎食花生

唔知搵唔搵到，都係d頂佢唔順既人cap圖上去。可能比佢block左，我try try

厄人入去睇自己去冰島

找到，你過去搵佢3月2日，有圖又有文

冇所謂啦，佢就一定唔撚富，最多話老豆老母唔駛養，手頭鬆咁解。

我99.999% sure佢只係一個捨得洗錢嘅一般人，可能連中產都稱唔上。

未爆陪月好似得二三千人

利申：資深谷友

[/member]人地Bob叔去旅行拍埋片
成件事都好自然
無人覺得佢炫富
唔知點解ta姐硬係有種夾硬feel
有陣寒酸味飄出嚟[/member]

我其實幾鍾意睇佢地瘋狂追擊人西果期既post, 好多花生食

做得出就唔怕認 做人做到咁有咩意思

冇錯
佢所有曬命理由都好九唔搭八

有冇多啲料爆？

哦咁解釋晒啦！佢未改嫁時屋企一定好L窮。

我都記得好似係，因為佢之前同另一個blogger罵戰，有個唔同姓嘅男仔自稱細佬出嚟護塔，之後俾人圍話點解唔同姓，就爆左佢老母再婚。

ahyo post係個谷到消失左喎
又話google下都搵到
依家del post係咩玩法？

當初又係佢自己痴埋去人地到
後尾唔啱玩 又好似癲狗咁紅衛兵人

Post 仲係度

可能唔抵得人地嫁得出卦

Darren NG 心諗如果你唔鍾意睇塔姐啲曬命遊記post但又想睇其他人嘅post而留低，做乜唔直接block咗塔姐😂？
仲有塔姐係開post問咗谷友有無興趣先出遊記post，同時亦有婊人西，加返啲笑料落去

呢條友9公到

佢似提早更年期多d

佢同反面d on9性格十年如一日

都幾多花生

呢條女少惹為妙

你覺得惹我同星Ching兩個大鑊啲啦，定惹佢大鑊啲呢

其實呢條女都批鬥過好多人 痴線婆一個 唔洗花精神係佢身上啦

哇屌2014
佢係咪咁多年黎都係日日搞是非

嘈兩嘈佢又放佢啲「靚相」出嚟攻擊人，頂唔順
個樣好撚老

佢應該起碼追擊過3-4個blogger, ahyo 之後係靜過一排，我都係之前倫敦人妻cova r 袋見返佢蒲頭。

佢打啲note都有透露過出身寒微
Btw佢仲咁得閒日屌夜屌嘅
成日話人小家種 其實佢自己先係

佢係note有提過屋企單親 細個無錢 兩姐妹15歲去英國讀書

仲話自己係admin 有權改group description
唔滿意就走
正一掛羊頭賣狗肉

老女人買得起Hermes有咩出奇
係要有意無意提下自己比較有錢嘅

仲有死忠話group唔同page,人人都可以post野
屌你就係唔係個人page你先要收斂

成日話人group/page不分，其實佢先係唔識分果個。成班港豬係度圍爐。有件W先生先低能，佢藍到入心。

有個d___ Ng

相由心生
一有相反意見就話人係抗爭者or連登仔
然後就恥與為伍
咩logic 如果反佢嘅有藍屍就好笑啦

咁似講緊某人嘅！

//死不認錯的人在心理上往往過分自信、同時缺乏安全感，怕認錯後會被認為能力不足。此外，他們缺乏信任，認為認錯後會被秋後算賬，甚至失去別人的信任。//

【文︰黃仲遠、李秋婷】
世上真有一種人，犯下過錯，仍死不認錯。動物心理學家法蘭辛‧派特森 （Francine Patterson） 曾就此進行研究，以手語教導大猩猩KoKo。一次實驗中，法蘭辛發現KoKo把一隻玩具貓弄壞了，她事後詢問KoKo是誰幹的，結果KoKo以手語回覆說是服務員的錯，逃避自己的責任。故此心理學家認為不肯承認過錯是自然而言的事。
試問人誰無過？每個人在生命中都會犯下大大小小的過失，但總是不容易承認錯誤。在心理學上，人不願意認錯，是因為希望避免認知失調，試圖改變個人信念和行為來否定錯誤。其次，根據佛洛伊德的防衛機制，人們在遇到錯誤時傾向逃避、自我欺騙或攻擊等。人們在逃避錯誤時，會否認現實來保護自我，例如小孩打破東西始知闖禍時會用手把眼睛蒙起來。在自我欺騙時，人們會將事實扭曲以符合內心需要。人們也會通過攻擊，也就是將情感發洩到弱勢的人身上或推卸責任等。
死不認錯的人在心理上往往過分自信、同時缺乏安全感，怕認錯後會被認為能力不足。此外，他們缺乏信任，認為認錯後會被秋後算賬，甚至失去別人的信任。愛面子的人因為以往成功的經驗，令他們過於自信，習慣性地以自己的邏輯解釋及合理化自己的過失。此外，自戀型的人往往缺乏安全感，需要別人認可來提升自我價值，他們不希望也不允許錯誤毀壞他們的形象。還有，意志力薄弱的人很怕承擔錯誤的後果，長期處於戒備狀態。以上三類人較少承認錯誤。死不認錯除了造成不良示範，令他人難以信服他們的雙重標準，嚴重者更會造成逆反心理。
其實學會認錯是人生重要一課，當我們犯錯時，應該立刻道歉，不要推卸責任。同時反省如何能改善自我或令引致的問題不再惡化下去。真正能解決問題的方法，不是逃避，而是擁抱失敗和錯誤，讓我們一起從錯誤中學習和成長。

（本文原刊於晴報專欄《捉心理》，此為加長版。）

做乜咁好心用代號？

呢個女人註定做老姑婆！

你已經好好心cap個咁溫和嘅reply, 佢另外果d

扮乜9大把人被佢block左